Dịch vụ kế toán chuyên nghiệp đề cập đến các đơn vị, tổ chức thay mặt doanh nghiệp để thực hiện các nghiệp vụ liên quan đến kế toán, nộp thuế. Đơn giản, thay vì xây dựng một bộ phận kế toán riêng trong công ty, doanh nghiệp có thể nhờ dịch vụ xử lý mọi chứng từ, nghiệp vụ một cách nhanh chóng và chính xác.
-> Xem chi tiết: https://timsen.vn/dich-vu-ke-toan/
